勸世文：口罩送死 豬咀發夢

純粹想屌班冷氣軍師同淺黃家長。
本身開左個標題黨既post
發現唔係幾好所以重post

請勿再帶風向叫人唔帶裝備出街喇
帶口罩出街只係送死
唔關位置事
勇武 和理非 中遊分子
任何位置都有機會遇到天氣差既情況

帶豬咀唔一定係勇武
帶口罩就一定係戇鳩

唔好同我講行街就唔洗裝備
根本係去送死
你送死唔緊要
幫你既朋友呢
為左幫你一個人要令幾多人停低？

唔好同我講帶口罩發夢好安全
我冇左隻左眼都一眼認到你個人
何況你係一個經常外出購物既良好市民？

唔好同我講帶豬咀係前線專用
空氣品質咁差，一個良好市民保護自己既呼吸道健康係好必須要有囉！

請諗諗
當你係一個和理非企係街度
見到有人爭先恐後過馬路跌親
你會唔會去幫？
但同時空氣質素咁差，你又點行過去幫？
定你會選擇離開當睇唔到？

你帶隻個口罩大熱天時係條街度行咁多個鐘
你唔係蠢
因為你清晰知道二百萬上街都冇用
只係戇鳩
想出黎充撐人數，但最後累到身邊既人

800幾人被捕
你唔保護自己
點保護其他人
你保護唔到自己要人救
只係累左人
你冇勇氣未有覺悟唔緊要
收聲 默默地互相支持

我地都唔想失去再多一個人
請好好保護自己

光復香港🇭🇰
時代革命🇭🇰

push

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

自推十連1/10

自推十連2/10

831

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

自推十連3/10

自推十連 4/10

自推十連5/10

正：4
負：1

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

唔好再講聽日最後一戰！10月1號都未到最咩後一戰！對家就真係想係最後一戰，唔洗拖到10月1

有道理
更加要保護自己

聽日帶gear

保護好自己
唔好係政治打壓前已經要入醫院

一定要保護好自己
唔好聽果啲乜鳩論
你唔保護好自己
點樣繼續走落去

濾罐用晒，點搞

辦法總比困難多
出到去，總有有心人

真係好貴..

保護自己先可以保護他人！
香港人！加油！！

Yes

推到有冷氣軍師入黎同我罵戰

推到有家長入黎話我反智

推到口罩行街黨入黎

推到白衫口罩黨都入埋黎

推到負評黨入黎

香港人正評：12
大陸人負評：2

有14個香港人互相守護大家
有3個公安叫大家帶口罩去送死

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

唔知點解叫你地保護自己
都可以有負評
錯左係個制度？

有16個香港人互相守護大家
有3個公安叫大家帶口罩去送死
做人做狗自己諗..

唔好再帶口罩送死啦...

推到唔洗再自推

你估我想㗎? 冇貨呀屌

其實我係冇錢買豬嘴先帶口罩上前線...中學生

你有冇出過去？
其實早一個月前物資站都開始有啦
周圍搵下啦
要自己買都依然有地方買到嫁....

冇貨同埋冇錢買，已經死慳死抵

唔反對你上前線
但我還唔到個仔比你媽
準備好，保護好自己
先上去練跑啦

唔好誤會....語氣可能重左少少
但我呢兩星期都仲係五金鋪搵到
（行左好多間）

有39個香港人互相守護大家
有5個公安叫大家帶口罩去送死

出走一次
你會發現好多好有愛既香港人

Can’t agree more,明明係要撐到10月，聽日之後最多係暫時少一班中學戰力，我地係長期抗爭，後生仔女更加要操fit自己先，我情願下一代大大隻隻咁踩住我地屍體成功，都唔想我地班廢中攬住你地條屍失敗，大家要睇路，有咩事保存戰力將來再戰，聽日係撚end game,路好比黑警臥底帶風向。

我都想要豬嘴但唔知點買

搵人助養
你唔比人養係害左手足
自己要保護好自己

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

真·巴打
學生們唔好偷懶
課後做下gym
讀好啲書
做政府高層又好 立法會議員又好...

直接搵家長gp 助養，有錢既上網/國難五金買

推

和理非得頭盔眼罩同口罩聽日買豬咀趕唔趕得切

廢時啦.其實係夢入面都食過唔小次.算知道點應對就得

理論上有困難，但周圍搵下冇壞既
聽日唔係最後一日

下，咩費事？山埃呀屌你

話就話食得多有抗體...
但內傷既野真係......
唔好怕尷尬而唔搵人幫手
香港人最多就係錢....

珍

有117個香港人互相守護大家
有12個公安叫大家帶口罩去送死

香港人佔大多數

食山埃仲點留命同中共鬥

聽日可能係戴口罩就搜身
搜到有頭盔/武器就即時拘捕

勇武可以遲少少先出門，上網睇定環境先決定帶乜
唔好送頭，齊上齊落

之後就有人屌 戴曬豬咀又企咁後

仲有眼罩啊！！！！

其實依家個鼻成日都好似好易有鼻水塞住咁 訓緊個時 唔知關唔關事 不過真係廢時啦 之前個個1$豬嘴都怕唔好意思

你想比冷氣軍師口頭屌
定係比山埃直屌你個肺

帶個殼出去
睇吓現場有無得派/執...

身體仲好好 依係家個鼻成日都好似好易有鼻水塞住咁 係訓個時 成日都要素幾下咁

其實由69到宜家，最有成效係第一日癱瘓機場果次，第一個原因係機場係政府春袋，第二個原因係我地殺個措手不及，雖然一直有和你飛活動，但果日我好記得係前一日大家先瘋狂轉發訊息，仲要星期一大家都要返工，都可以有咁多人一點去到機場，政府又反應唔切。其實聽日政府同警犬肯定諗過度過點對付一班手足，點解我地唔be water，即刻轉機場？

必要時真係be water

比狗聞點搞 會唔會咩都唔帶真係穩陣啲？
洗唔洗黑衫 ？ 純鳩嗚鳩行

茅🐽

831 3點遮打見

現場手足好好人架 有心既實會派 多數係中排位置會有人派比有要既人

話自保 佢冇哂行beat 可以咁講

痴撚線，唔好叫人裸跑

究竟佢可以拉幾多個帶頭盔既工人

咁帶個嘴算

無人行beat? You mean?

唔知道 無人知道有幾多武警城管公安落黎幫手拉人

推。

full gear是常識吧

著衫冇罪
保護自己有理

聽朝買

Yes 真心好多人派

唔好唔記得手套呀

正常你由屋企去現場個條路先會有狗 有機會走個時先成堆狗等緊你 唔洗怕 話自保就得 你知架啦 d狗又唔做野 最近又咁多黑社會

點止要防裝
攻裝同樣重要，冰球呀、棒球呀、golf呀應該多d玩。

咁其實有無諗過，戴口罩就係想話你知，佢唔係做勇武，佢真係可能出黎買贖罪券同充人數

佢唔知企到邊個位叫前線，邊個位叫和理非。但戴得醫護口罩/防花粉個款，一定係無心陪你食催淚彈。n95個啲都仲可能係係裝備但有勇氣

不如真係定一啲訊息，叫幫無心勇武嘅人走開。反正你都唔需要和理非/未有覺悟嘅人幫你充人數。
成日係到屌屌屌，屌後排幫花生友無作戰意識，塞路等等。想話你屌走班人又話我玩分化帶風向唔尊重前線，事實擺在眼前啦，經過咁多次都係大約係10個人入面得4個人係有勇武嘅覺悟，個6個人你拎支槍指住佢佢都唔會夠疆陪你勇嘅，你到時不如即場勸退啦，唔好講咩尊重和理非決定，我真係唔想再睇住事後班勇武係到屌呢樣屌個樣，屌你唔幫手救人掛住走，星屌你走得慢塞實哂....

你明唔明呀，和理非嘅人明知和理非式抗爭係無成效都照做，點解要照遊行，點解要築人鏈，唔係戇居呀，而係表態話你知佢無割蓆呀！你地勇武一味識屌人帶風向，屌人做無意義抗爭，屌人唔識打仗，屌人唔幫拖，屌人唔支援⋯⋯有無諗過真係敢做勇武嘅，其實只係少眾呀，勇武唔係你逼就逼得成架，逼出黎後果咪就係前線一見速龍就走，一覺得安全就放慢腳步囉！ 你不如叫非勇武嘅唔好出啦，唔係要割你呀，係唔想阻到你呀⋯⋯到你覺得勇武推完戰線，要搵後防陣地，先再吹雞叫街坊啦好麻.....唔好一味屌屌屌，屌到自己友都唔知留前線定唔留好

所以唔洗blackbloc dresscode啦聽日？

帶頭巾帶豬咀

屌買唔到啊

P牌冇得推

好多謝你既回應
容我補充些少
我原意係想大家保護好自己
無覺悟行動唔緊要
但至少都保護自己 唔好拖人後腿...
我知可能好難聽
但前中後 和理非勇武家長街坊市民
都係缺一不可

我理解你覺得每個單位都互屌
但呢個都係民主既表現
大家都想件事好
各有各做啦

無豬咀 :(

唔係好明你寫乜，帶乜係自己選擇，我唔覺得係勸世，反而似叫和理非死開多D。真勸世就講空氣毒，無豬咀會對身體唔好，鼓勵一人一豬咀

eye mask點拆？

我問左好多次都無人答

明日兇險 手足務必小心

《孫子兵法》有云：「兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。」
請緊記 進有時 退有時 勇武有時 和理有時
勿逞一時之強

屌 以為終於有人答我

我都唔知 但你可以行完換衫 如果唔係係入面比人影相易點相

起馬都要全民包住個頭啦 做多小小都唔肯 到家陣都係有人有潔癖連口罩都唔戴

包住個頭 啲狗又會話你身有屎 加上無不反 雖然唔洗理反唔反 但有不反可以光明正大唔洗包黎鳩嗚遊街

窮撚中學生冇錢買gear

我想問聽日大家都會照帶GEAR?
無知一問 想知自己聽日應唔應該帶
唔該大家

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

樓豬語氣似叫班和理非唔好出去

有豬咀咪帶豬咀 得口罩咪帶口罩

冇必要好似屌9口罩友咁

不反?你發完夢未? 你自己唔升級 都幫下其他人啊 你戴完起馬人地睇cctv個畫面多條友先啦大佬 和理非都可以做好多野升級架 唔好再比借口自己啦

帶多幾套衫去換啦大佬

多謝你既回應
任何派別都係缺一不可
但保護自己係你我有責
可能我表達得唔好
但我認為和理非都需要豬咀保護自己
而唔係叫佢地唔好黎

就係有班口罩就出發
好危險！

唔想你地再比人影相 放上網
求其影相 放上網 篤死一條友 有幾難

和理非見形勢唔對就第一個走啦
點會同你死守呀

對唔住 我窮無錢買所以我無得揀 你話我戇鳩都無用 你估我想嫁?

走完就屌班留守派/勇武派
破壞佢地和班非大計
獲獲都係咁
倒不如大家都帶啲裝備保護自己
等大家一齊留/行既時間長啲...

帶口罩啦咁我

巴打我明我都冇錢買

出街睇下啦
好多香港人幫你

無錢啊大佬

我和理非都要買套豬咀，之前試過完咗後路過，聞咗幾野，結果之後4日，兩日發燒，一日胃痛，D空氣真係差到唔信

我明你既擔心
但冇必要好似屌9和現非咁 口罩就唔好出咁
過去口罩食過tg 大家識感受

重睇左一次
睇黎我真係表達得差..

任何派別都係缺一不可
但保護自己係你我有責
我認為和理非都需要豬咀保護自己
而唔係叫佢地唔好黎

大家齊裝怕甚麼
和理非齊裝都可以行耐啲留耐啲

一盒廿隻 400樓下一盒 睇下隨近5金鋪有無 戴依隻好過乜9 N95
戴完蒙埋塊面唔驚人認到你

Agger

其實我每次都見有人派
不過留返比有雖要既人

我地講好咗，八一八後，不分和勇。
我地唔係和理非，我地唔係勇武。
我地係香港人。
面對強權打壓，依然毫不畏懼嘅香港人。

我會繼續記住由612到而家，有幾多人受傷，被捕，以死明志。
我會繼續記住政權有幾不義。
我會繼續記住煲底嘅約定。
人生而自由。每當我想起依一句話，就會有無窮嘅勇氣。
我希望大家都可以繼續勇敢面對。
最後一戰仍未到來，寒冬仍未過去。
我地香港人，繼續結伴同行。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
八一八後，不分和勇。
香港人加油，萬事小心。

100個和理非
99個都無
唯有帶住口罩照出
人數重要

我冇錢買
同埋因為屋企有藍絲老母 我10次上街去到嘅可能唔夠一半 同埋天黑之前一定會走 如果要人哋俾我 我良心真係會過意唔去 我寧願留返俾可以付出更多嘅人

推
831不是最後一戰

Where can I get a 豬嘴？

啲gear唔覺意比人扔晒
身上邊得返700蚊連埋交通費捱到10月頭先得
我都唔想嫁大佬
一係屋企圖訓教 一係跟住出黎幫手

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

Push

其實和理非好驚被狗搜到有gear
搜到有gear 會唔會告你？

如果只係得豬咀 眼罩 頭盔

家長唔會明,仔女幫手睇實父母

推呀
保護好自己

防具可以告咩...

去到周街行下啦

你唔好睇爸爸媽媽唔起
我地返工挨麵包都會買最好嘅文具俾你地
有需要就出聲 唔好扭扭擰擰

做運動同舉重一樣
量力而為
好多有心人肯幫你嫁

請受小弟一拜
多謝你 真·香港人父母

推呀

聽日口罩就出發 咩都唔拎算
我跑得快

Black bloc!!!!!! 保護自己保護手足！！

好偉大

推！個個戴口罩出去！

即係得口罩嘅話唔出好過出？

癡線 最偉大嗰班係前線呀
香港人冇咩多係錢多
你出到聲一定有人俾到你
最怕你地怕醜唔敢講

如果突然聽日4000蚊到手就唔同講法啦
課埋香城online都仲得

Pishhhhh